有幾多人返2新工過試用期，會加人工。

???

好多大公司都有

一般都有加
睇公司
加500到1000都試過

未過試用唔比足人工，過左試用先補返比你當獎金。

你個試用期係唔係3個月?

我都係大公司做

壓你五舊水，過到試用期先加俾你